# Бот Діскорд
Це простий бот для Діскорду
## Як почати з ним працювати
- змінити токен в файлі `bot.js` на свій
- виконати в терміналі `npm i` команду
- для запуску бота виконати команду `node bot.js`

Після запуску бота переконатися що в консолі з'явилося повідомленя про те що бот запущений. 

## Діскорд Сервер - тестування

В Діскорд додати бота за посиланням до будь якого серверу. 
Ввести від свого імені команду `!react`
Бот маэ відреагувати повідомленням `Hello World`.
